今個星期歐戰英超強隊全部不敗！

喂！你想點呀依家

痢》獌and阿

歐霸都未踢 你忽視歐霸陣間上屆冠軍獌狗又咬人

咁都拉到落獌狗到

唔講咁多
今輪利狗最威
我一陣就咬

咁真係, 一陣話你歧視歐霸盃, 咩歐霸盃冠軍唔夠前4好之類

利物浦我屌你媽咪

以為撚鳩阿狗 點知唔係